Dark Souls 3 黑暗靈魂3 The Fire Fades 薪火漸逝 [6]

Steam:

買Season Pass=連所有DLC
Deluxe Edition=Game連DLC

DARK SOULS III THE FIRE FADES EDITION

已推出
主機版GAME連DLC

DLC2入口:初始火爐/DLC1修女營火
展示人性既牆:係湖到用疑態做粒黑色野(人性),再行埋去

黑龍入口:第二個營火部lift中間有得碌出去,有個騎士石像係幻影

黑龍NPC:唔可以去最尾張地圖,同埋要同長樓梯最上面個NPC講左野先

希拉套衫:打完最尾BOSS,係營火向右行行到盡就有NPC殺,殺完就返去長樓梯最上面個位拎,向左行有個環印騎士殺左有圓盤

DS1得PC,PS3,Xbox 360版
DS2原罪哲人版=連所有DLC+高清些少+遊戲內容有修改

冇人開新post

有冇人嚟pvp

已經無乜人玩

雙王子好撚難打呀屌你個閪

你用咩武
我裸身用雙手持煙特大巨劍打幾下就秒左

入去碌下研究下佢啲套路先
練好佢teleport之後果下碌既時機先
之後應該會好打啲

Btw有無pvp既巴打

啱啱晏晝打arena差唔多連續10場打同一條友
利申: lv83 dark build

見到個post又突然想打了

用法師炸佢老母閪!!!!

利申，用街舞

咒術都好work dark souls 3 10隻boss有8隻都怕火

難在兩兄弟合體之後細佬無限復活大佬痴撚線

月刀仔出血質變 斬到好爽 聖光斬地嗰招又易避

宜家獵龍槍同太陽直劍仲有冇用？

新手一問：想問PvP規矩係咪唔可以啪藥

潛規則係

DUAL係

入侵無規則

有冇信仰武器推薦

唔知點解ban左我
話我invalid data
好彩打爆機姐
已經唔知ng幾
玩左300hrs+
等新驚算

新手剛剛過一週目
留名

牛頭都打唔贏

牛頭第一集？

都仲有幾多人玩
太陽戰士 level 81 喺王城都幾多人召喚

有幾多人苦等緊隻狼

我

有冇人一齊玩下

邊隻狼？

個隻狼

約定俗成 係 會打招呼 同 唔飲水回血
入侵 飲水回血係浪費時間，以技取勝，爽快D打完就走。

王城1V1當然係唔食

但有時INVADE出個1打3比你要拉打好難唔食吧

另外HOST食水我一定食

新手報到，未玩過ds3，諗緊騎士定法師起手，有無推介

利申：玩過bb

係咪無人玩ds3喇？

我玩緊

屌卡完修女過一陣又卡惡魔王子
戇鳩Phase 2 厚血又高傷

叫帕奇幫你啦

係咪死晒了

ds3合集 -75%

仲有冇人玩
想刷下啲誓約

PC想入侵人影都冇個一係就外掛鎖血

我而家喺沙力萬後面 用紅蠟石都算係等到人召 但係嚟嚟去去都係同嗰堆人

都好啊反正你都係刷野
我之前又係咁,做教堂之槍,召喚我打同一個人成四五次
打贏打輸都係打同一個人

跑地圖俾人入侵都煩下 但啱啱打咗陣pvp 發覺其實pvp都幾好玩

仲有冇人玩

玩DS1

特價買左

依家一把黑騎劍打到惡魔遺跡

有冇玩入侵

有吸魂/白貓輪流轉

生意幾好,等去地墓拎埋暗月戒

有冇人喺到

有

我認我廢二周目起係咪仲可以召喚npc打王？打玻爾多時冇npc印就直接入去打

係，同一周目一樣

感謝

樓主

有冇人可以幫我打舞禳

一周目？

喺

Now?

暗號？邊度等

Ok tg:

強化棍棒真係好好用
有冇同好

25折入左deluxe,岩岩打完主教群

無聊開返黎玩
發覺唔知咩事
環印城D武器無哂
有冇人知點解

自己用得最多係矛鎚
近排多數玩戰稿+獅子戒 / 小曲刀

屌你老母啦pccw
pvp近排成日lag到玩唔到, 俾對家瞬移秒

爆左bb後一路都唔敢玩ds3，bb個氣氛搞到好大壓力
前兩日見特價終於買左，啱啱打完結晶老者

拎咗dlc武器覺得要重新點過哂啲技能點

第一次玩quality build啦
80級36力30敏40血25以上體力 (要有古達戒指)
夠你用大部份武器同通關

我發覺好多人被人invasion唔係alt+f4就係企係到等死
等死個d其實認真打幾下都好呀，唔係點進步

近期玩緊陽光之槍
係咪比人改弱咗？